西鐵年輕情侶

頭先係西鐵見到對後生情侶。

女嘅好青春得黎化晒妝，好好睇睇。

男嘅後生得黎，留無一吋長極稀疏鬍鬚，一條毛同一條毛之間起碼有4分距離。我完全唔明點解唔剃左佢，或者掹左佢。個頭其他地方似10A麥明詩Ex林作。

女嘅短褲露出白滑長腿。男嘅短褲露出啡密長曲腳毛。

兩個人企係走廊中心，又唔捉扶手。初初我望一望條女，條女就放開捉住男人手臂隻手。但一直玩手機。之後，條仔就係咁想咀條女，但條女唔肯。查實個陣，車廂人多又唔迫。

最從佢地落車個陣，條仔就問，唔肯又點解係答應係埋一齊。

我估佢地都係大專生。

我想係度講嘅係，好心條仔想同人一齊就照下鏡先出街啦。我完全睇得出條女係覺得條仔想係庭廣眾表演係影衰佢。連有身體接觸都有咁嘅感覺。條仔又唔係差，但成個頹廢大學生咁，但條女又唔頹。

我相信佢地肯定好快散。

而你只係企起一邊，得個望字。

唔係個個都鐘意大庭廣眾做親密野既

Sorry, 我係坐係佢地隔離。

我淨係想睇圖

我都係咁諗，可惜條仔好似某d連登仔咁。裝份又毒。又想威。

其實，佢地散又好唔散又好都唔關你事喎。

浪費左一分鐘睇呢段野

無啦，位置唔好。條女成鬼日盯住我。
佢影我就無人知。

而你就淨係可以開post葡萄?

兵仔黎姐

關。車上少一對危險人物。兩條友都唔扶。

我一d都唔葡萄喎。

係埋一齊但被人望下就掂都唔比掂。
咁都要葡萄？

同意你講法，返學放學有個傻人係身邊。

假期就話要返工。實質做咩無人知。

hello moto

原來係你 你望夠我條女未

我屌你老味呀 無圖
無圖開咩post呀

樓主中文拎咩？

講黎有咩意思?

膠post我見得多，呢個都算難明

西鐵見到你老母

空談
上一頁